有冇見過藍絲攞個蛋糕出黎就比人屌佢唔愛國？

屌你老母成個熱門蛋榚 行動post冇人推 開花post冇人推 救手足認人post沉撚曬
真係睇撚死曬你地
永遠自己人既錯放撚到最大，食蛋糕不完美要改善
但你地有冇見過藍絲會咁樣屌自己人？
而家仲要起自己人底on撚9
咁樣只會令所有手足驚自己會唔會做左唔知咩又唔岩你班連登仔心水比你起撚左出黎，班狗真係多謝你地呀 如果你咁岩起左個勇武底 佢咁岩果次係街坊裝，班狗睇番佢呢4個月敏感日子cctv 十條8條罪冇撚得走
我睇撚死係到日屌夜屌人食蛋榚果班咪又係和理非，勇武既諗緊一陣點行事啦。
唔好撚再講！！

屌，又開新post

開一個停三個

依家係風水撚時間麻煩樓主唔好嘈住哂

拉

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

10.13 10.14 不見不散